輕鬆十連

⼀

二

三

四

五

六

七

八

一

e

hi

😫

Lihkg 更新reply 咁快，你好難十蓮啵

我支持你

一七七七，七七七八

咩係十連？

輕鬆十連我就是成功的例子

得

十

算啦

二十

加油

到

1001

加油樓主

I

留言好快好順好正

十卜樓主

樓豬啪啪啪

1

2

3

4

Hi

👍

Yeah

5

6

不了

10000

人呢

7

?

8

收手啦

3.141592654

12345678910

9

10

11

12

13

個討論區咁順 想十連易過隔離垃圾區勁多

我得左

零

999

輕鬆

On9 夠未

123

想食大家樂

十連

數完一起食嘢ok？

吉嘢家火鍋ok？

好肚餓

玩左成日成功過未？

bbq

一齊

場竹十

我出雞翼

我出炭精

你出咩？

仲有冇人john

黎過啦

.

會唔會食唔哂呀

仲未得？

借幾支燒烤叉

樓主十連完不如一齊b

你就想

唉

仲未

陳柏宇唔同我捱手

青少年應否婚前大便?

樓豬不如挑戰20連

會唔會1001

大家加油
拍宇上番台唱歌了

b得蕉叫我

Secret

Yes

哈哈

我實在不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成

十連到未

Diu

支持

ok

四你媽

停

一你媽

一日有我
你都唔洗指意

三你媽

二你媽

咪傻

一你妹

A

試左兩個幾三個鐘都未得 痴線

一你媽個啊媽

一你媽個啊媽個啊媽

放棄啦巴打

加油。。。。。。

證明好多人玩

一你媽個啊媽個啊媽個啊媽

00

兩個一齊係到十連

一十

ok?

hahaha

haha

九

笑

卜

欣賞你

true

有志氣

我停手 巴打加油

做完愛
回家
之後做乜

認真加油

me too

渣

支持你

hello

9+4=13

十連到底有幾輕鬆

錢家有道

又話走

1001 未

不如鬥搶1001

放棄啦

頭獎

頭獎23.5注

努力

是對的終於會碰到

我

🙃

1002

10001